2020安踏 揮手區

2017年目標價30元

冇人識貨

暗爽一下先

1月24號簽左最新代言人

1月25號即刻爆升

我早班列車係唔會點大家的

呢隻野成日都係22/23蚊徘徊，唔肯跌。同類只有特步比較好d。

利申：08奧運開始玩，經歷內地體育股嘅高潮起跌。

識貨👍🏻👍🏻

幾年前十蚊有玩過下

IPO溝到現在

走勢非常好 繼續持有吧啦

15個幾買過20放，18個幾想再入，買左幾次去唔到目標價，差1-2毫。轉頭升左。就再無18蚊買。
至情可待成追憶。

呢家太高啦，唔敢再入貨。玩其他板塊好過。

平時中午公怖業績，今日等左成個下午都未見蹤影

Ipo貨10蚊賣左

業積一般般
希望明天唔好跌咁多

今日做乜升咁多？

唔經唔覺，已經3X了

連登彷佛只有我在推
真正識貨又有幾個

跌左落黑洞？

咁少人買2020既？

我唔同價位都買賣過
$5，$14，$30
不過而家傾向長揸
唔想出出入入啦

終於有同好
我有IPO一直持有至今
期間有買過賣過一些
不過係越買越多的

我成日忍唔到手就會賣
但次次賣完佢都可以去到更加高位
好後悔
而家試下長揸

呢啲好公司唔怕買
個老細係做實事既人

我都係咁話
不過看來連登真係冇乜人識貨
不過唔緊要
股價唔高再買多啲